飲吃台1月top10會員

10. Unai_Emery

9. 6帽王何家成

8. 路邊小菊花

7. 牧羊記

6. 屌你老母龍門

5. 支那人就是國恥

4.カグラナナ

3. 二手口罩師

2. 思覺門徒

1. UST南亞仔

當選唔好驕傲，落選下次努力

又搵我湊數
似啦

冇樓祖？

你做打手比較有底線 唔似派膠紙條撚樣

呢班撚樣應該成日屙爛屎

樓祖呢排轉咗會過去子波台

對比top9派膠仔都算係咁
起碼佢冇吹奏陳到（神宮（焦焦（penaldusjchzx))))

未必嘅 第十名嗰位會員應該冇呢個問題

2P哥點睇？

🥺

言井您呀假西

你似有能病（毛病）

你25到癲

唔止厶匕病
.......月 匕

條撚樣勁撚25

撐到？

有冇jie shi

我是歧視姐

幺白幺
一十一
／｜丶

我驚jie shi完會比勉仔打

我保拉你

我比較注重利益(金錢)行先(第一位)